「絕對堅料！」我有個警案朋友！

佢仲未放飯

堅過石堅

傳個警案朋友有飯食了

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下